沈陣營第一百一十六期 － 雜帝北水馭天下，港股國師沈振盈

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第一百一十五期 － 唔可好屈

習武帝承天命得江山
沈大師輔天子安天下

\|/

司天監沈大師

ig已經318, 師傅

推上黎

都唔知信唔信師父好

師傅

Maggie好老定，唔俾包鮑插住

美匯係90左右啦
又沈我

明天出糧買435

後日除淨
留意返

師傅又贏
好撚痛呀師傅

Molamola

聽日師父就去砍殺呀寶牛

molamola阿寶沈船記

過山車開動

今晚美女

睇到幅圖我個心都跟住咁跳
應該好快心臟病發

知道。t+2，預左趕唔切。但本身有八萬九千股

咁撚chok 真係玩細價股時期

起碼磨返半個月

股JOY

有上落 即係有得數錢 ALL IN！

上香\|/

今晚美股過山車 上香保平安 \|/

正氣過港女

港女

無論美股點跌
聽日都只會升！

想入你會學野

點解唔買下其他個d 778,405,808分散下風險？

無水花了

阿寶聽朝早啲起身
9點半帶領MDBT殺出重圍

我怕一開市就完了

呀寶你啲牛仔咩位打？

聽日早啲起身同師父正面對決啦寶爺

港女好明顯賭場嚟!
賭場要用賭場玩法

加油

不了不起床 最多咪起身就打靶

講真玩21點公平過賭港女

贏要谷，輸要縮

夜又跳水

美女chok到癲

夜期做咩撚野

今次真係咩撚都無了

日插 夜又插
聽日會唔會殺埋304 305 個堆牛

無break

垃圾港女日又跌夜又跌

外資 沽A股同 中國ETF
大獲了 要開沽

點估到道指升399 佢倒跌咁多

港女跟跌唔跟升
爺西跌佢無理由唔跟

賤就賤在宜家個市唔會平開, 次次都二百點正負開, 錯邊玩槓桿唔夠實力會奶野, 第二係高開再插玩死你

預備night low 收了
師父又贏

細價股理應開始黎料

大C真傳

\|/
師傅聖喻救天下
熊倉指點定江山

google A平過google C
話時話費子兄好似唔見左

日日都股joy 好攰

57001 睇黎凍過水

開市啪硬

師傅又贏

其實美都只係跌返晒星期一個升幅
無跌突
但已經真心令人好淆

宜家完全係
升300-->哦
跌返300 --> 股災啦

點解會咁

今日388業績
師父又有機會出招

已經清撚曬call, 都叫食過爆發o個段算數
宜家個市撚到暈

㗎妹又升

汁平貨

可能今日到阿爺升低開800之後升返400，30800收市

11點波叔撚狗預算案出爐

係每朝起身都會擔心又黎個-1000點

都唔芳有咩搞作

繼續超支, 泵水俾雙习白帝

佢快d死, 佢一定係最廢既一任財爺

無料易控制, 林鄭最鐘意D人聽佢話

誠心一拜 \|/

林鄭就係唔想用佢，自己組左個班，但係阿爺要佢留啲梁粉喺度

點都好, 都係聽聽話話

薯片我最欣賞就係ibond
RISK FREE 畀散戶可以玩下 缺點係每人買得一兩手

劏房波話要留錢搞醫療, 屌! 本身施政報告同預算案都有搞好醫療既計劃啦
如果佢大幅增加醫療資源, 講緊 每年開支增加1百億就話姐

都不預佢會派錢, 退稅看下又退得幾多
港女又咁不生性, 股市飯錢都沒得執

有無j圖幫下手

師傅做財爺, 國港運亨通

守唔住20 天線

1百億分分鐘幾日用哂 根本成個制度就出事

低開兩舊啫

會唔會引牛再插呢

實戰理論又未出

上面隻57001

寵物善終服從又要開工

3點9師傅睇落 30500

琴日我轉貼, 收到哂
睇下有無新指示

尋晚話自己貪心過左夜果位兄弟？

爺閪
Molamola

阿爺又黎 邊個日日搞事

師傅阻力位差2點, 破唔到, 又沈

師傅窩輪追蹤:

0005 要小心 加息個因素已經反映咗 未來要試一試低位

我係貪心過夜 不過熊

好彩琴日走左27牛

數錢

係我 貪字得個貧 各位爸打見好就收

琴日先入長城汽車，今日就跌

大師琴日話31700-31800開第一注淡倉 相信冇乜人開到 而家轉眼已經落到30900

939尋日唔跟a股跌咁多簡直逃生門...
388同27都走曬, 好似玩贏左傳氣球咁

就黎有位入

好彩隻69525走到

要學師父HIT AND RUN先可以繼續玩

呀寶入左牛

爺西日日瀨屎咁款
想點呀

27牛走左一半咋屌

習種稱帝，所有人走資

美帝收巿跌1%阿爺又插港女算係咁

入貨時機

跌多啲

【實戰理論】後市快將見真章（沈振盈）（FEB 28）

2018-2-28 9:39:52

華爾街股市顯著下跌，道指接近全日低位收市，收報25410點，下跌299點。聯儲局新主席鮑威爾，出席國會聽證會時指出，加息步伐持續，擔心資產價格過高。言論一出，市場憂慮加息步伐加快，美債及美股應聲而下，十年債息重上2.9厘。

前晚美股大升399點，市場「解釋」為鮑威爾會放鴿派言論，很明顯，這是一個「伏」！由當選至今，他也未曾發表過任何言論，那些大行又憑什麼估計他是鴿派？但只要預先將股市抽高，再散佈此等無根據的言論，就會令到很多人相信這是真的。這是何等容易的佈「伏」手法！昨日和記電訊（）股價急插，因為早前市埸炒佢會派特別息，結果又是另一個「伏」。近期市場的「伏」實在太多，大家真的要小心。

技術上，恆指的短線關鍵支持位在30900，跌破的話將會回試100天線的支持。而究竟此刻大市是處於「見底回升」，還是「反頂完再跌」，相信未來一週應該可以確認。

沈振盈

收市先講

我隻700牛

已經上緊去
冇事啦

388彈左5蚊

175報復式反彈 多謝師傅

爺閪政治市，加快走資喇

丫爺暴力救市？ 準備比人左一巴右一巴

仆街無睇到走左

仲未彈到我睇低一線

個市狗咁撚
師傅又贏

今日唔敢開app，淨係敢上沈門睇

屌今期火鳳又講乜鳩呀

今日一個上晝夠膽嘅話，牛熊可以食兩轉了

大跌一千點

陳某技窮

呢個市只PUT 唔CALL啦

無呂布咁好身手

值博率比尋日低
揀張賭枱連開大/細感覺舒服d

你啱

all in成份糧落去執兩格

細價股想郁

近牛應該殺哂?
但有啲驚今次係大陸怕帝制復辟, 會長期陰跌

睇圖都幾樣衰...尋日枝棍成600幾點咁長插落去今日再駁多棍

就算有得升都只會係技術性反彈

唔會陰跌 只有爆跌
1000點 快點見我

師父

由佢整新殘兵再刻意畫到一樣動作一樣外表就知玩完

30400 重牛睇路

頂埋聽日388出results先爆得唔得

無啦啦搵埋伯符上黎

唔識買

黎料

開頭去到呂布死既佈局好連貫, 應該係一開始細心度好哂既
畫到依家應該係見步行步咁堆砌

逢高加沽

係
我寧願佢而家快快手攝張黑頁話，很多年後，司馬家的後人奪權稱帝，國號為晉

惟一好嗰個係燎原統
但又要整死小樊

要買書梗係拖鳩讀者啦！
唉

驚左右一巴

信繼續崩咪唔會覺得遲

呢個星期仲有2個

好彩琴日走左牛仔執返身彩

股災

陰跌

LP 保平安

跌呀

向305進發

以前真係真金白銀買嚟睇
衣加

師傅一出支持位就啪落去

其實好簡單
你飛曬吳概篇就會覺得好睇番嫁喇

師父果然係上等人
信師父！得永生！

鐘意佢唔神化劉備
懂事後成日dun曹操唔抵
明明可以做到一代明君
啲軍閥阻住曬
三國演義

304 重牛, 唔殺等幾時

304 再call

波叔一路講一路跌 佢沽左幾多?

其實好簡單，陳某寫番單勢力就好睇ga la

豬到仆街

呀寶號就沉

佢老母唔派錢都算啦

34000 OR 啪!

MDBT 得一個星期命

個倉跌500同跌成千好似差唔多損失

派左啦 買熊

個裂口開咗，我針先啦
走撚曬工具賺少少算，多謝師傅

[url]係咪殺埋落30400重貨區先彈 [/url]

又想詳細，又要分軌

307應該今日內

cfu又贏

諗下好啦
一日見唔到有力彈咪亂估

有無人夠膽入貨

少熊

307無疑問
俾10天線㩒住

港交所()去年純利升28%至74億元符預期 末期息2.85元

食個老麥加大咋

小熊維尼, 符合國情

CFU有沒新發表

27純利+67%好過預期

英國王話有揸call
應該輸到仆街

冇貨日日贏

係喎肥佬又蛇王唔出陰間

佢用好少%炒

屌佢仲教人玩期權，佢都戇撚狗

官渡吹到袁方太強，已經屌打二三四奇二公子，惟有咁完

佢呢幾日入返唔少貨呢！
正股加工具，呢吓補裂佢帳面損失大囉

正解
通常第一野死唔去
第二棍就專收醒目仔

因為我都中撚咗

準備下午買牛

睇下漫畫溫下書好過

佢舖楊修條線算係咁

佢咁補法無辦法，我估錯咗以為佢三萬三先補點知奶嘢，好彩我係上個禮拜細注細注逢低吸，仲有buffer走

飛晒新殘兵，赤壁就好睇啦

42x想call qq

官渡吹到成個大族得袁方一個控兵諜戰 搞經濟內政
其他全部廢人

琴日高位到今日已經跌咗1000點

我都係官渡咁上下到無睇了

英國王實攞你命.jpg

其實四群真係唔差
尤其真趙雲個下堅係估唔到
不過一做番江東水魚個邊喇喎。。。。。

睇住波叔9up真係想打爆電視

廢物都可以做財爺真心覺得香港已完

睇黎恆指今日唔洗指意彈

連讀稿都７下７下

跌嗰少少就震過貓王, 點贏大錢

唔派錢，但派一萬張海洋公園飛比中小學生。
但全香港有70萬個中小學生點爭

仲要派個細，老豆老母要自己Full pay

呢下高招

以前綜援家庭免費入ＯＰ，而家仲係？

無咗啦，要俾廿蚊

屌佢老味, 一路追po心諗唔撚係掛

屌你老母政府 又乜撚都冇

o個種廢雲加都比唔上...

老豆老母＄４０

仔仔女女＄０

ｓｕｐｅｒ！！

學生都派錢 dllm

好撚正常，條撚屌根本想少做少錯，唔做唔錯

可以嘅話我想喺政總門口拋膠俾佢

呢招絕

換返本葡國護照走難

應該得稅果邊有少少so

打工仔做到隻狗咁乜撚都沒
學生要讀書, 書簿費又是錢, 出去買飯又貴, 所以要派錢給佢地

波叔出豉油，你出雞。
方向日報明天又屌

鋪緊路移民，去外國炒港股，有師傅照住

有仔女嘅有著數嘅，尢其係尐卵生蝗

成份野唔關我事
諗緊出年係唔係要去考dse黎拎返札沙

388冇反應...真係一早炒起出業績就出埋貨

今日都係唔好落場住，兩邊都有阻力，睇定先算

食老綜炒股，老貓贏晒，三糧

送死 變成大戶食物

午間教路

支持位: 30700 30800 穿左就落3萬 走得好走

輸少少 清晒工具
唔識玩

又有支持位

食咗 已走

27

係3萬

納稅人除了退稅受惠, 其他乜都沒

500億係大陸搞創科

舉鳩老貓呃老綜

出支持位

銀魚就到野暴力救市
而家爭隻肛交所

好心港女生性啦

肛交所唔好有希望

一齊入

今年炒到40000點，轉熊就係時搞移民

聽講芬蘭俾一球左右開間鋪，請一兩個人已經得，仲可以攞佢地福利兼唔洗錢學芬蘭話

之前業績日好似話都係跌, 自己睇下

入正股有乜問題？

入都係細注分散入，唔好咁搏

正喎, 我都想去北歐住, 但又好怕凍!

有得滑雪，正

身為175 前車隊成員, 真係好想講一句: 呢隻股係仆街冚家剷!

最正係保險都唔洗買，國家包你醫療

講得好!
走遲半步都瀨嘢

交稅交到仆街應該

不要再說了

肯撚定

算啦玩過就算

今日全list 紅得佢綠

仲有27

我都係前車隊成員，仲要買call行先死先
宜家連watchlist 都del埋，睇都廢事睇

成張call 被輾碎.... 慘

我係邊度仆街邊度起返嘅人嚟，我一睇佢上個禮拜插，我就逢低吸價外仙call 0.12call，好彩俾我食中個浪，都要多謝師傅話買咗put中伏

好彩呢2日追返

師傅有借有還我真係信嘅!
不過我都貪咗少少如果尋日止有六倍

弟子: 我要買吉利
師傅: 我買部聯想俾你
弟子: 我要買吉利
師傅: 加隻油b
弟子: 我要買吉利
師傅: 但係今日跌到仆街啵
弟子: 我前幾日如果$20買吉利我使輸？
師傅: 你買吉利你死左啦！

屌！仲好講師父？當時佢個財毁會呃鳩左一眾沈門兄弟上車，點撚知係古惑的槍黎，一次中一次唔中

床上攬住鬼妹，仲凍咩屌

痛苦回憶

700有啲力

肥佬佢果吓真係fake鳩曬我哋沈門
肥佬快啲還返錢俾所有兄弟呀

呢個真，北歐真係一地都係靚鬼妹，唔似得英國美國果啲又肥又殘

MDBT會員們準備反攻未

識食三師兄

樓王都中伏

陽子兄

越凍啲囡囡越索，有做床上運動

條數大把同肥佬計

好多人比師父呢招水左......

尋晚做乜o係青樓post

多謝提醒, 好想同北歐妹一齊取暖

洋葷組組員

冇劏到?

利申: MDBT會員

想玩仲可以近近地去Amsterdam走轉，下午coffee shop，夜晚就

色途老馬

未去過北歐

有咩資格先？

唔知呀，未有心機研究，只係兩年去北歐既時候咁啱入左間香港人開既鋪，同佢吹左兩咀佢講既

5月想去 但治安如何

同道白子兄

一定好過西歐,特別好過法國

我應該問你先啱

床上鑽木取火

希望師兄食到好野，唔係上次個件馬蹄露

諗起都想捉條囡屌

暑假前可能去，睇下咩環境。都有考慮移民NZ

個市一悶 又淫起來了

去對草同玩鬼妹

地方寡婦成性治療師 爆乳上床斬80人夫

40歲，熟透，fit到爆

二月係好撚悶

似係熟客

其實係味已經熊一緊

波叔真係對香港人好孤寒

其實自從曾蔭權洗左筆錢打大鱷之後，所有財政司都好孤寒咁

我估梁錦松本來應該ok既，似係會有啲作為，可惜做左陣就收皮

梁錦虫最叻CUT BUDGET

德勤：滿意預算案內容，政府留意到醫療發展急切性

會計佬收貨？

陽子兄開餐，人山人海，見過有個啱，就入閘起筷。屌屌下，發覺側面有啲似馬蹄露。
屌完之後，話衰撚到而家喎

唉，學無間道傻強話齋，叫雞條女唔正，好窄洗㗎嘛

唔奶下一陣無哂d支那單

梳 勿嬲

我隻愛股揸左幾個月決定走人先
本來諗住等升100倍
熊市多數向下炒

食51格走人先 又要諗過夜

有無人有買過政府活化工廈計劃裡面d鋪位？

個fd話買左個鋪位，100萬，百幾尺，係香港仔，點睇？

27000?

唔好近熊呀！

$5.47-$5.48入左少少435收息先。長遠取代吸血鬼。

少少地5手算 用贏緊果d錢買

我係想講……打穿30700

聽朝穿了

qq 算補番上升裂口？

中環有省港旗兵

打左幾皮咋啵

點睇都殺埋牛先...

落左地鐵站

諗係呢單野。。。

廣東一伙劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：「通通不許動，錢是國家的，命是自己的！」大家都一聲不吭躺倒。劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：「拜託，請你躺文明些！這是搶劫，又不是強姦！」出納小姐說︰「習慣了，一聽趴下，我都是這麼躺的。」

劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說，老大，我們趕快數一下搶了多少，那老劫匪（小學文化）說：「你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。」（這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！）

結果，第二天新聞聯播報道銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！」

搶得幾皮，拎老綜好過啦。
一個電話騙案都幾百萬，打嚟托咩

兩日殺左$25 牛

424d 牛係咪未死

未

939勁假上返半棍去，總算有點安慰

屌你, 最like 呢種

咁我一家係樣衰

熊軍 準備收錢
老美今日跌一千點
各位準備好未

美女有咩壞消息？

夜期撚狗呀, 升咁撚多既

驚緊

呢排啲夜期同美期都係俾狗睇，一開日市就係第二個世界

依家唔係睇住
費事起身見到嗰落差嚇撚死

師父都mon緊post架

萬一....... 弟子唔敢講落去

師父：咦，做咩成班徒兒係晒到？
我同緊師母研究個股 探討緊波幅

嘩屌！同師父做襟兄弟，真係寧願做太監服侍習帝

輕輕力好啦 聽日應該會死魚彈

有無人買熊
聽日等收錢？
29000樓下無難度

聽日應該夾一夾再落

真係要睇388開咩

put左恆指 驚驚地聽日彈

有慧根！.jpg
要不停抽插港女
我估呂布尾市執唔少
250線同31700來回咗幾轉

咪又係
仲唔到馬沙之反擊咩
比地球聯邦軍睇下我地既實力

今晚泥馬唔洗玩

話撚咗阿寶呢一役燈唔撚到我啦！
我轉身快撚過佢，輕鬆

黃國英表示，再唱加息，殺傷力和三個星期之前相比，已經打了頗大折扣，始終響了一次警號，大家都有所防範，降低倉位，沒有了那種倉卒急速撤退的需要。即使要跌，也應該換成請君入甕式陰乾，引誘好友進駐，循環斬完又買，買完又斬的模式。

自己偏向睇好，但A股太弱，是最看不透的地方。其實策略一直已經制訂好，就是不用槓桿坐貨，專心以選股來爭取回報，就算是輸，也不至於流血不止。

上次急跌回穩打反攻一役，選股方向以風中勁草為重心，效果算是不錯，尤其是幾隻新加坡股票，但這些股票跑贏大市的距離再遠了一點，未必太值博，繼續會守住，卻不會特別加倉。

今次反而是在下跌股份之中嘗試尋寶，美股方面，主要吼一些在業績公布前炒得過分，展望有些不如預期而急回的股份。曾經紅極一時，證明故事有吸引力，假如瑕疵不算嚴重，就應該有復原能力，這方面早前比較好的代表便有Paypal（PYPL）。值得注意的地方是，沽盤通常維持幾日，用分注慢慢買的方法最合適。

至於港股方面，則偏向虎山行，再博過內銀，A股沽盤勢兇夾狼，指數換股沽盤推波助瀾，難言安心，其實也只敢買Call。不過，始終相信自己之前的分析，中國經濟放緩，以及去槓桿，頂多是短期利淡，長遠是好事，反正三月Call可以睇足一個月，又有業績可以博，便值得冒險。

豐盛金融資產管理董事 黃國英
（作者為註冊持牌人士，基金持有Paypal）

想睇番黃國英之前專欄，可click入以下條Link

#黃國英 #港股 #超額回報 #指數換股沽盤推波助瀾 #下跌股份中尋寶 #內銀Call

英之見 - 基金經理黃國英Alex Wong

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

30700如果穿就會落30200
淡倉食唔食一半自己諗 有淡倉可以KEEP
依家可以小注入淡倉 最多夾高D再加沽

唔好心急買貨 後市偏淡為主

啱呀正股可以長坐呀
英國王睇到我串鳩你即刻話無工具呀嘛，早一日先叫人買期權

英國王意思係咪佢入內銀CALL?

原來佢仲叫人買call
小注慢吸都可以嘅，不過應該無咁快補到， 我保守睇多幾日先

同左英國皇同船添，一齊捱價

起碼跌穿咗2月頭個位先啦 英國王咁心急

李主席，不如出黎講兩句丫

3月call算唔算爆炸輪

未到位，三月中開始升就係啦，不過佢宜家買咪磨時間值

等佢低啲先啦
又蝕價位
又蝕時間

就快到期既時間值會磨得快，除非英國王睇好短期反彈。

坐緊939正股

佢可能覺得一個禮拜補得曬個裂口掛 ，習帝呢吓個個支那蝗都叫佢袁二 ，我就覺得大媽肯撚定大力拋貨轉炒美帝啦

睇多個禮拜先入都未遲

聽日 等你地絕望 沽貨

笑死, 網友話如果湯房波派錢條友就唔洗去東亞打劫

Tvb 今晚有大師

求文字轉述

師傅係咁叫人走 好有心

師父好有信心

[有圖] 大波港航空姐

好波好波

聽日會唔會逆向沈判

姐係點

爆一口>蛋上引老散接貨>一嘢轟落去
利申鳩估

爆升

老美衝呀！
唔衝上去聽日爺閪點沽貨呀

我要入平熊！

慈愛的師父！
求你垂憐我們！

晚禱文

師父，在你的恩手挽拉中，
我們又度過了平安的一天。

因你在這個時刻看淡，
使我們得以依靠你賜福的支持位，
在３萬０８明哲保身，
將大熊市歸回到你的施恩座前，
從你領受睇淡的豐盛、做淡的慈愛！

Halle Louis!

（A09)呢對黑絲對幾修長喎

大媽跌到畀人call孖展，香港沽貨補大陸倉

升完啦老美

尾場派錢,執番4格半牛牛番黎

屌老美咁快無貨賣，辣殺

好撚嘢，你賭馬真有一手

上簽 ?

順推計劃
4996 25-02-2018
16:04 沙田
星期日 連贏位置Ｑ 8 場 1 馬克羅斯 + 2 明月千里 $500

$1,000.00 $2,650.00

5005 28-02-2018
21:06 沙田
星期三 連贏 8 場 4 上簽 + 6 豹子頭 $2000

$2,000.00 $6,800.00

又黎山水畫

MDBT完結後我都係唔賭股了,好好地賭下馬仔抽下新股就算

大媽d錢去哂邊

慢慢嚟啦阿寶，知道點輸就知道點贏，有師傅咁大條路照住我哋，慢慢玩實唔會差得去邊嘅，加油

高高低低，美帝頂撚住呀！

股我不了啦 留番三萬蚊每升就入啲PUT每升就入啲PUT
佢橫行/真係升到爆都唔跌咁就加埋放低30萬收隊

屌用大權輸左宜家揸住小權, 聽日低開追都追唔曬

又無需去到咁灰嘅，個市點發展法根本無人知，出面公海班joy撚個撚個攞張圖對對對又話似08又乜鳩黃金比率我真係笑而不語
作為一隻炒鬼唔係估底頂而係順勢操作，當然你亦可以學吓樓王三師兄佢哋咁玩價值投資，其實合埋眼買一隻公用收息股根本乜股joy都唔撚怕，最多呢吓爆煲咁坐返三五年咪又返嚟，我老母都係擺股收吓息宜家已經幾層樓收租，所以唔好睇少價值投資，少賺長贏都係好撚爽的

阿寶轉買PUT, 係唔係訊號

唉, 玩乜都同到船...真係方唐鏡...彈出又彈入...omg

睇下個勢炒下波幅算數

鈦金剛
1800 第一
2000 第五
1800 第一
2000 第五
星期日1800

其實佢唔算太燈，只係犯咗多數人嘅通病，貪勝不知輸姐，禮拜一二根本就有足夠時間同水位俾佢止賺而佢選擇貪

放心，你買會斷

4連膽

賭馬都有pattern果然好多嘢都係人為

呢隻我最多都係小注1000落佢w同埋再開心平海福星qqp 2x1 唔會買大
同場又有赤兔寶駒出黎幫手揹飛

梗係...

希望阿寶有朝一日包廂邀請一眾師兄睇馬

一人一隻禮儀小姐

由我第一日賭馬起我人生既目標就係想做馬主
但家境貧窮,脫到貧就算唔錯了,做馬主就真係有啲困難

阿寶應該本身就有錢包廂，平日冇野做掉幾球出黎同大家開心下

如果我仲做到好似上年年頭咁個個月都搵十萬八萬既話包廂咪包廂 問題係做唔到呀嘛

阿寶你投注戶口拎緊咩卡？

養下牛熊咪算 馬主比人搵笨柒

暫時未有,之前咁多年黎賭馬都係鳩賭/死命博冷門/賭感情
係上季開始真真正正咁乖乖地,睇唔透寧願唔賭,唔肯定唔賭,除非好冷否則唔博
2011年開始我有個excel紀錄低我每次入幾次,提幾錢
終於到左岩岩呢個月,今日贏嗰注計埋既話,我仲差3000蚊就追番哂咁多年黎輸既錢了

投注金額高 馬會會將你個戶口升做紅卡銀卡黑卡果D
聽人講會送下酒店自助餐卷 同埋馬場可以book包廂

係會員席果邊果D靚位包廂

最後200米, 美麗傳承放甩一個身位, 阿寶中檔透出, 內欄四季旺上緊, 出面仲有五十五十, 最後一百米阿寶鬥緊美麗傳承, 阿寶贏打比呀

以我投注額應該都係最多紅卡左右,因為我唔會場場賭,就算賭一場我既所謂大注都係三幾萬
但講緊可能1~3月先有一注係咁玩
所以呢啲優惠都同我冇乜緣份

\|/
大師
我求你派錢比明正燈

黑卡?我有過啦
我果時仲喺屋企住間唔中馬會就寄餐飲劵俾我老母扔曬

利奧好貴，但勝在多囡

又free 科

[有圖] 出賣女朋友 歡迎大家對住佢打j

欣直亂入注意

美女又臨尾賴屎

應該議息完之前都唔會升啦，如果到時真係加，股災都似

唔係一百%加啦咩，三月唔加息

好似加息預期係86%

已開定新post備用

沈陣營第一百一十七期 － 有盈與我們同在

哩個post值得大家睇吓

調整不會一星期就完結

哇美帝又沈判週

師傅又中
新年後先大沈判

師傅講支持位喺邊到呀！預鬆番四五百點穩陣

我屌 老美又搞乜撚

rip

cfu又win
英國王又豬一場

今個月穿埋3萬

勁假掂一掂302

三月一日，沈家軍重新振作

MDBT要解散了

我諗老美一直搞鳩我地到真係加左息為止

Qq個野壞左？

qq好鐘意玩野

?????????????????????????????????

唔係解散
係比師父解決

qq

我條watchlist係一條紅一條綠，梅花間竹咁

QQ 做咩事

邊個大大力托市

爺西發力？

試過有一日係調轉行

國家隊全面進場

勁假洗咩咁緊張

今次最大分別係開始加息， 所以結果唔會變成點

有人刻意批市 逃生門?

傻瓜 我已put

唔係大跌都還神

無啦700轉埋, 假像, 低開300

又撚

頭先富途睇成版綠色，5分鐘後成版紅哂

爺西都跌
今次free fall了
師父又贏

師父食牛陣

又美帝爺閪輪住播插

美期都轉紅燈

比想象中跌得小

沈判is coming to town

師傅上電視未呀，睇佢今日會立番個靚頭先上

彈得咁快嘅

彈一下，打撚完個隻牛再彈番上去

爺閪暴力托市？

我放唔放隻牛好

暴力救市

又抽高少少派貨，之後再插

係咁假嫁啦

逢話加沽

師父上菜了

國家隊

轉燈轉燈

國家隊？

qq 真係補完裂口，殺完新牛就彈一彈

無事喇無事喇

彈得好急

逃生門

見勢色唔對 好彩未入

cfu講聲逃生門喇

比爺閪屌返上去

遲左少少入牛 我要賺盡

上證冇break嘅

大師有文未

開彩隻遠熊掛低左

又獨立思考

港女好似升唔起咁

有無QQ近牛死唔去既幸運兒？

逃生門準備關上

證監會點做嘢架
又係夾700 2318 388

大家驚唔驚國家隊淨係頂到一日？好似2月第一個星期一咁

【實戰理論】等反彈後加沽（沈振盈）（MAR 01）

2018-3-1 9:57:14

近期全球股市皆似過山車，走勢大上大落。美股昨晚繼續下跌，道指先高開後急挫，大跌380點，收報25029點。美股連跌兩日，主要是反映市場對息口上升的憂慮。而此一因素，亦令到美元上升，美匯指數重上90.50之上，差不多已確認了雙底破頸線的形態，將展開中線上升趨勢。亦正因美元走強，金價及油價回落，外幣走軟。由於月中聯儲局議息，估計美元的強勢會維持到三月中。

昨日港股進一步下跌，恆指跌逾400點，跌至30800水平。期結前指數一直處於31000-31500區間上落，期指大戶在此區間進行轉倉，結算後裂口下破31000，已經顯示本月份應該是淡倉主導。故此，在策略上應更加保守，不要太心急入市。今日預期恆指在30200/30400區間做短線支持，或許作出反彈，但等反彈到30800才再加沽。

沈振盈

死火 同肥佬思維一樣

原來上證托到轉埋燈

Qq cls

狂轟qq都托唔起

國家隊完成任務

師父:
港女 上上韱
Qq 下下

天機早已透露

既然有人肯43x-440 走，大戶做咩要高吸？

又比領導走先

跟風

逢高加沽
師傅

又嚟料

qq好撚勁

恆指不停100點咁上落

唔好呀 岩岩就瀨野

講左幾撚多次qq 唔call 都唔好put
仲要業績期前put?!

大師兄對我最大既啟蒙係：每當自己思維同師父相同時 毫不猶豫買自己對家

係呀咪亂嚟呀！

Qq都升幾急

近期師父有咩指示

突然急升

反彈就加沽

左一巴右一巴, 啪啪

原來kill熊

熊坐緊20格

QQ 做乜

早知5格都食
無睇幾分鐘就爆上 轉燈

國家隊下晝仲有無貨架
一隻qq頂到咁恒

打開張圖望下

含指就轉燈，阿寶又死唔去

2月賭收係咪中午出?

屌哩期燈到核爆
一call就插一平就爆上

對乜沖呀，佢一夾夾你百零二百格，再跌番咪最多打個和
睇跌咪乜q都唔入住，定有枝槍指住你要做trade 呀？

已走 都蝕

iktf

開嘜我都中!.jpg

港女睇少陣都出事

屌 又走左次機會

師傅以前好堅定

今日白做

師父@77台

師父建議炒波幅, 推騰訊牛熊證各一 冧把 18701 21221

唔好期望好似2月份不停站咁跌落去, 情況唔同左, 波幅低左, 30400接近支持位, D關鍵位要注意, 3線匯聚, 淡友防守位, 指數309開始做淡倉 升到311-2止蝕

2月, 12月跌浪, 兩面市場一齊黎, 北水股沽得特別狠, 班資回潮好明顯, 3月份唔好過份進取同樂觀

(大行話加息4次)唔好先入為主大行一定0岩, 大行估計承受得住, 承受唔住賠返俾你咩? 睇下自己承受到幾多風險

牛定熊呢? 我覺得唔需要企邊

托一托金融股, 睇下企得幾耐, 定有冇力再上, 出好消息都唔可以太樂觀, 如果冇反應, 對好消息敏感度減低, 就確認轉差

師父: 308-309試沽, 睇下下晝反彈力度, 31050做防線, 接近309做值博率高, 30400彈700點就頂籠, 升穿31050-311止蝕

國指都準備轉燈

升上緊比師父沽

屌得啱呀朱仔

肥佬無撚咗啦!仲話清泉，個頭盔上撚到太空

師父: 唔洗對三中全會消息咁敏感, 急跌兩日, 後抽返彈, 強監管去槓桿

A股調整完未呢? 要睇資金面幾時鬆

平保幾日前甚至打從2月份好弱, 高位落左一級, 做緊頭肩頂, 掹返上黎三線匯聚, 上返阻力樓上先諗

岩岩起身, on9尋日張put白做

我正式宣布，吉車係全世界最閪車股，屌你老咪，升一日跌足三四日，跟跌就唔撚跟升執柒咗佢啦！

有勞師兄，多謝師傅

熊仔坐緊

388 今朝比人斬完，買過另一隻牛仔食左三十格，走先，玩唔起。
之後睇下打左隻牛執得番幾多骨

2318

on9 尋日平左call

升完QQ到 0388

今日好撚大浪，chok上chok落

師父: 700 要博就今朝博, $457做幾個頂, $448支持變阻力, 逗高再沽, 納入國指, 指數基金唔一定要0係果日先買, 最多頂到果一日, 之後點走, 大家心裡有數

勿沾勁牛熊

師傅講得啱！今日只係技術性反彈！

縮咗手就唔好再追啦！
肥佬講得太含糊，又話穿頸線又話上到阻力可以買

不要再說了.jpg
我仲要今朝蝕多少少先平

尋日平佐總好啦 今朝低開咁多 你估唔驚

屌佢老母嗰市針對我

師父: 騰訊D證唔好擺得太貼, 就返個數買返少D

師父推介18701, 今朝推, 由價外變價內, 個爆炸力好強, 但係而家就失左先機

師父推介21221: 可以留意住, 落左1/3先, 上到448再落1/3, 452就落埋果1/3, 挾你10蚊8蚊都頂到

受教受教

當初有差唔多20 水位，以為叫遠，點知兩日就跌番曬出黎，仆街唔玩啦，倒曬入反向ETF 算

下次睇定啲先走貨，玩工具要準要當機，唔夠快唔識睇準收手算啦！

其實知，但總會有圼時有啲太痛唔想斬，同埋僥倖心態
結果豬多咗

開咩我都中.jpg

真係返工唔好賭錢
5分鐘前我隻熊升10格
10分鐘後我隻熊倒跌15格
來回25格 屌

師父: 27出左業績, 一出博彩收益就會跌, 要博唔係今日買, 應該幾日前甚至過年前買, 而家睇定D先

SAME

米咕係唔係到？
可唔可公人貼丁圖俾我療傷

過年前甚至聖誕前師傅都冇叫我地買

屌！師父！你好撚唔夠堅定！

師父: 基數去到呢個階段, 瑞聲仲要有3成增長唔係咁易

觀眾問63492

捱少少價啫, 係買早左少少, 而家都要落1/3, 最多去高D就溝一溝, 31050三線匯聚, 311-2止蝕

你可以諗吓，平保call正股87蚊落嚟，會去到邊估會彈吖？你有睇往績，多數都係會踩住十天線左右係轉角，咁你咪睇多十分八分鐘，佢探底咪走鬼，佢彈咪上望多二蚊囉！
有時識認輸好重要，你估85止好吖定82蚊止好吖？早走起碼隻輪輸少三十幾格，佢插你咪再係五十天綫左右再撈囉！
好多強股根本就係咁玩

收到師傅

明白，沈家軍，上！

熱師兄你速記好犀利喎，肥佬佢講咁多嘢你咁快打到

要輸幾多先參透呢個道理
Btw 轉咗揸正股日清 1475

屌有貨, 但呢排師父熄熄地燈

所以入貨咪要分段囉，正股工具都係，就算你睇錯邊輸嘅都有限，嘢嘢一大口落有乜風險咪硬食輸parts囉

月頭一棍月尾熄燈燈

師父: 信置買0既地比較高, 今年樓市面臨好大考驗, 加息, 落成量今年出黎, 早幾年0既樓花今年收樓0既高峰期

師父，你再講落去徒兒上唔到車啦

師父D野, 講黎講去三幅被

直頭好撚準
懷疑撞咗邪

原來公海啲燈神四起今日先彈成咁嘅樣

燈要一棧就夠
其他都係沾師父嘅光 可不理

大聲啲！我聽唔到！.jpg

公海啲集氣post，升/跌post 都好撚燈

化雲 媽咪麵個堆今朝都學人反手

嘩屌 大行即刻提高港交買入價

隨時改，任佢舞

大行: 屌你我要出貨

國家隊2月第一個星期一都托過 之後

吸血鬼 啪啪啪

唔通又黎1千點

今日一棍打埋來 成個二月白做

435每次派完息就有特價時段，睇好又未有嘅可以少少打住底先嘅

港女今朝咁神奇既，竟然唔跟美股跌

我都想佢頂多陣
逃生門開耐少少 幫得一個得一個

製造緊另一個坑

Diu, 隻輪跟跌唔跟升

屌解我隻濕鳩939 call咁撚有趣既？正股跌0.5%佢就跌20-30格，正股升返0.7%，佢就升得3格

我果隻都係咁，啲人淡到升返都唔買？

國家隊強行托市 睇唔好聽日個市 無人入call

84%街貨

應該得

好卜街 我讀緊書個陣 都會玩輪
比人食價 食撚到無心機玩

為開市做準備!

感恩經

慈恩的師父，我要感謝你！
為師父所有的午間教路感謝袮，
為師父所有的實戰理論感謝袮，

普遍的以及特殊的：
３點９，錢錢錢，東網，Ｄ１００，以及你已給我們的一切恩寵。

恩威的師父，我要感謝你！
為我自己和所有股民向你賠罪，
盡我所能看淡，
為你強烈遣責好友的忘恩負義，
求你寬恕他們的好倉。
但願我能把大家的倉位引向你，
與他們一起真誠ＰＵＴ你熊你，
就像你所期待的那樣。

沈門

今次仆街了，lunch屎忽痕行去西環，點知見到有條咸魚唔知跳樓定俾車撞

Shummen

多數比人追數跳樓?

邊位師兄睇唔開？

指示咁明顯

排緊

I say one two free fall

等緊特價

狂玩轉燈

原來今日出淨 唔講唔覺

沽沽沽！

紅綠燈？

u fat fat la...

逃生門完？

利申：我都等緊435

各位排435既師兄排緊咩價位？
利申：排緊$5.23

Free fall冇迫

未有咁快到你喎

屌
得半日貨仔

燈制就快壞喇

抄咗幾次車就明白 輸輸埋埋 不如攞啲錢去買正股
除非身手好

20號係派放日

5.30都排唔到。價好硬淨

【大師午間教路】
大師話美股反彈浪似乎完咗，加上受美國加息及債息上升所困擾，料3月份後市傾向睇淡為主，如果大家手中持貨過多，有錢賺嘅不妨減少少磅。
‪#沈振盈‬ ‪‎#港股 #港股連跌2日 #有唔同嘅策略可以做 #美股好差
沈振盈課程同學會
----------------------------------------
「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

“反彈浪完左”
咁熟口面嘅

師父真神人也，話跌就跌

師父狗年好撚邪

會唔會全年熄燈

唔係掛

師父套濠賭股月經投資大法係勁0既，月中買定，月尾偷步沽／月頭出埋賭收先沽

8500

上證都回返
molamola

Ur name

Your turn!

823

Gogogo

食飯前已走
100%現金

qq 果然係技術性反彈

契弟走得摩
轟呀

數錢
28000見

喜愛轟呀

師父@85台 實戰攻略

觀眾問$44.5 持有66，$66.5 持有6

師父答：收息股前境唔睇好，跌價落黎，QE錢多泊住落去收息股先，要套現，有錢賺就走，冇錢賺就搵位走，低位買過

判斷，黎緊加息加得好快，而家D收息股估值0係唔合理，基金沽售套現壓力會好大，九年低息環境

6號仔，二奶仔，電能憧憬特別息，收購合併放落長建，缺乏增長動力，一個字：沽

港鐵就幾頭痛下，上年第二季見左高位，上蓋物業，高鐵超支，跌穿左42上唔返再向下壓，下面空間大好多，另外主要收入賣樓收租，租金向下機會大，盈利增長／息率向下機會大

CFU又在J5表演實戰攻略

大師真神人
講咩開咩

係咪樓王親自打電話問師父，同師父隔空對招呀？

係估唔到彈得咁大力

唔該CHING, 頭先ALL緊屎冇睇到

快到你呀

快上快落！正！

好硬喎

似足扑野, 上年前戲, 今年九淺一深

立此存照
陰陽幾棍 棍棍都應

等下啦...橫掂長擺...慳得一蚊得一蚊

明顯我唔多care 含指啦

cfu話沽內銀

係要沽啦
咁多獲利盤 同埋大陸 銀行股都沽貨

觀眾問410

收息股唔好亂咁買

報價機息率，係由舊年0既息率除返而家個股價

特別股息已經發生左0既事，靠賣資產出去，今年會唔會發生呢，除淨股價會減返，上返去先有著數，維持到正常業務增長先可以安心買落去

憧憬個特別息，仲有幾多資產，賣到幾多，係建基三四個假設之後個結果，唔好去懸木求魚，估計唔到0既野就唔好擺落投資到

美圖：唔應該長線揸，又係買一個憧憬，冇基本因素0既野就要走

建行：內銀面對沖擊好大，但係咁多捧場客唔會一下跌落去0既，下跌風險係大過上升空間

富力：我唔睇好內房股，頭肩頂，穿頸線可能落到12個幾13蚊，估值高，技術走勢差

清你唔是put左咩?
我注put都未走

66

佢係咪今朝食咗啦？

今朝如果我起到身會食糊

上證轉燈
同上次個戲本一樣

好撚hi.開完會又有麥記加大

隊落去喇，去返今朝開市個到咪幾好

700 388咁硬

媽咪麵同動物仔呢類賭仔我見唔少，佢係要輸曬先覺得自己係燈嚟

爺閪快撚啲!

我已經覺得我燈到仆街

讓領導先走

唔好玩住，靠鞭!

好毒呀托沽
不過 我鐘意

唔係呀，66我低過佢買入價，我都唔睇好嘅

不過就唔係加息，師父唔知SWAP fix咗個息口

823 CALL一日DOUBLE

吉倉食花生

師父真係好準

又上返去既

花生

拋上拋落

玩燈掣

夠膽就買貨入貨啦
轉燈

屌今日好好揾食，可惜開會食少咗兩轉

QQ又頂

上堂走少左轉

師傅未正式轉身，你確定要上佢船？

qq 鐵底帶領轉燈

未入貨
下星期一先 休戰食花生

今日chok到呢

咪係，傻的嗎？!

升啦

沈家軍無分牛軍熊軍
但當師傅上船既時候就屌哂鬼
另一邊廂又振臂高呼上師傅隻船
呢個係咩玩法

係啦！
記著，師傅仲係淡仔!!!

qq 補番上升裂口之後既阻力位應該係ard 445 （屌呢個位由一月頭磨撚到而家 ）

師父轉身未 好鬼準 要跟佢

444-445
揈吓揈吓

我以為早幾日算破左，點撚之早兩日隊番落黎
不過都好，隊2x 補433 都好過上到475 先隊$42

btw qq 今日枝燭都幾靚仔

係呀！
個444好多貨係度應該

過左年，二月完，財經臺腦魔無蒲頭

所以我唔surprise 咁耐都上唔到460
不過早兩日既飛插就有d unexpected

游b 有單案審緊，可能去左旁聽

直接買700

又或者丁緊牙中？

[

IGG都就黎11...好耐冇見...

佢唔入嚟都係好事嚟

好想跟

上呀

企鵝神啊 整多棍打落去

仆佢個街，真係磨444－445